iPhone 12/pro/max/mini 手機套/保護貼討論(9)

無留意1001

應該係大陸oem 牌子黎

買犀牛盾定casetify定apple store既殼好
諗左成日

apple皮

一定唔會揀casetify

Apple leather card holder 值唔值得買

Otterbox 12pro max好大個

Casetify可以收皮

咁剩係諗犀牛盾同otterbox 呢

犀牛好似冇otterbox 咁大舊

犀牛盾 諗住上網訂

有冇人用緊catalyst case 好唔好用 係咪好實難拆

想問下會買犀牛盾嘅各位
你哋係揀 SolidSuit 定係 Mod NX 呀

ching係邊度買 幾錢

犀牛盾係香港係咪好少貨

巴打用邊隻？ 有冇相睇吓？
我都想試吓佢隻hybrid cushion

訂左話12號出貨 到以家都無反應
send email又無應機

唔難拆
佢influence系列真心正

想防跌-> 盾
好手感但無咁防跌都ok-> 官皮

膠殼就算喇，寧願買個28grams, 依家有promax 添喇，好吸引
我用緊犀盾mod nx, 黎緊會轉bumper 用moft wallet

Mod nx, 我成日屎忽痕隔一年半載又想轉下bumper摸下個玻璃背（貼背貼嘅情況下）

臺網訂都好快，仲可以慢慢揀款襯色揀背板，係咩令你想係香港買

以為有排先到 咁我上網訂了

我應該都係會訂 Mod NX

點解唔recommend膠殼？本身用緊UAG，但因為想玩Magsafe 所以想轉返apple leather/silicone 或者outterbox嘅case，有冇咩推介？

Mod NX好好J

casetify係買crossover嘅license
唔係買黎冇意思

巴打有用開gram28?皮套？
買左官皮諗緊買多隻

grams28 定官皮薄啲？

因為grams28 有綠色又有magsafe 好似好正

Thanks 巴打，應該會試吓黑色

犀牛盾好撚厚，但保護性幾好
大機用怕你買完後悔

casetify 就算啦

Apple 皮 都算薄，手感幾好

黑色應該冇咁容易黃，但我唔想遮左條邊

我就係想要保護性好 厚我又無咩所謂 都幾鐘意

有d後悔果時無趁csl減價入手官皮

如果成日跌機就犀牛盾果類，
SolidSuit幾好

我入左 黑官皮

非常同意，買左超多殻，最後都係用翻JTLEGEND

試啦，呢隻真係掂

本身想買Air Jacket，但係去星際拎過上手又唔覺得真係超薄，仲有好多人話易花易爆咁不如厚少少買個防跌嘅殻，又唔洗咁貴

AJ我都有呀，不過自問用機好粗心大意好驚會跌爆所以淨係系屋企試過未出過街

Mini仔 想問皮有咩選擇
Nomad 掂唔掂？

同問，11 pro 用緊nomad, 有啲厚
暫時睇中uniu

12用緊 個框幾厚 背面唔算好厚 應該幾防跌
皮質唔滑但係真係好香皮味

試用過官皮同grams有d太薄 包得鬆好多 不過啲制clicky d
官皮個邊比較痴立立唔係好鐘意 但個藍比grams淺色d靚d

皮質nomads>28grams>>>官
制28grams>官>>nomad
保護nomad>>>grams=官

Nomad 啲皮最靚 好香 。再上皮油保養

AJ喺我眼中優點就係硬殻唔識黃

皮油保養係點做 有無教學 thanks

走去鞋舖 買保養皮具既油 定期抹上去
其他皮具都啱用 100$內都有

Nomad邊度買好

Prime day offer上網買 成個月先收到
Cs話因為成批貨收返出改良版

28grams 係咪冇現貨一定要訂？見佢個網要等到十二月尾
Nomad 太厚就唔諗了 用得mini想盡量到個手感 雖然睇圖都feel到靚

nomad 要28/1先有

nomad 仲耐排到28/1

改左mag safe?
咁點分香港賣個啲係新定舊

唔係啊 話D制好按D
magsafe版應該未有

我見到佢話下年先fully support mag safe
依加冇mag safe back order都等到2月
都唔差在等到有mag safe 啦

原來咁渴市

28grams made in hk但竟然冇本地零售商？有冇實物圖睇下

我都係咁話 有實物睇會好啲

但唔買得磨沙同黑色
用得耐會甩coating

catalyst 透明款好似唔錯

今個月係khromis 有pop up store

我都忍唔住買左 好爽

要保護買catalyst

我本身用緊catalyst,都忍唔到買JTLegend, spigen有沒用過佢透明殼？

透明好快黃

透黑都靚
利申 黑色

但巴打你話會變黃

因為想襯12green 唔知效果會點

bellroy 個手感係好過官皮
可惜bellroy 邊位用膠同d 制無官皮咁好按

Are you serious

Solidsuit 應該唔差，但就要換殼先用到magsafe 配件，nx mod 可以轉bumper

NX MOD 印象仲厚啲？

我用緊Bellroy 個 3 咭 皮套
啲膠同制位我又覺得ok

題外話, 鏡頭位啲塵好難清

要揀就等官網on sale 就咩貨都有得揀，香港買前排見d 巴打買都係兩舊幾，但果堆貨應該唔support magsafe.

我用過nomad兩個ipx case, 用緊airpods pro case, 兩條錶帶，d 皮係真心好摸同好聞，但如果你唔鐘意d 皮變到好深啡，就唔係幾啱你，佢普通啡係會愈用愈深啡，我自己偏好多d係bellroy 呢隻愈摸愈光滑嘅皮，俾個比較大家參考

其實佢d 皮好好J, 只係今年無咗隻舊啡色caramel令我卻步本身我銀包，key holder 都係用緊用一隻色

我都算bellroy fans
幾代ip 都有買佢地d case
膠邊我接受到既
不過d 制真係做得差
我個個變左輕觸式咁
襟完feel 唔到襟左
不過可能我好早期未出機就訂
佢地得dummy 開模唔準

軍規防跌15ft都唔夠巴打用

佢要又厚又防跌，緊係sell UAG

一定喇，兩件同一件過嘅分別，但膠有得轉bumper 好似抵玩d一件過我會用皮套，依家已經想屌屌個28grams dark blue

bellroy 啲皮太薄
好易花

Moon貼用綠聯定閃魔好？

用緊黑色開心使用中
係store 試過，用到magsafe叉

both

個feel 同uniu 差唔多一樣 唔知邊隻皮靚啲同幾時出貨 因為見佢仲係pre sale
同埋佢真係made in hk 嘅話 知唔知呢年幾有冇出過聲

有無人買左UNIU CUERO 午夜藍 ？ 想睇實物圖

搵唔到28gram幾時出貨

咁就試埋Pelican Shield G10
再保護D

By 4 weeks 丫嘛

好好地一部新一代機皇，搖身一變成為Iphone 3G咁圓潤

上個post 我貼左

條邊係軟膠冇辦法

有冇巴打用devilcase想買但見未有貨

用落點唔小心發現左28grams 有啲想轉軚

包

有UNIU CUERO Saddle Brown
但係見GRAMS28終於出Pro Max size
琴晚心思思訂埋Dark Blue

一部買兩個貴case 好奢侈
如果28g 係黃就幫襯佢

有冇去過？有冇新case sample可以摸上手？

官網12 pro max 未有貨

有無啲超薄殼推介

磨低d 個座

有無mon貼係無黑邊架？

hoda

what not both?
我一個月內買齊 solidsuit, mod nx 同airpod 殼...

咁你覺得邊款好用啲呀

有冇人淨係買套唔買MON貼

mod nx 過兩日先到手
遲少少試完話你知🙂

各位ching 官皮意思係咪MagSafe 皮革護殼
訂左iphone想順便買埋，見CM 話都唔錯?
唔想搞咁多野直接買算

其實唔係咩高科技
企身座買d 可以set 高度既就得

唔關事 11個時都已經唔得 你唔見apple落左佢架咩

上網訂 我訂左 好似12pro max 有問題個框 要1月先有

我

我xs max可以，反而11pro max已經唔得 嬲嬲地送左比人

我就係promax,我見台灣訂好似都要等，價又同香港差唔多香港好似寫月尾

我隨手係街買左個套，佢有塊野可以擋住個後鏡頭，點知裝完之後塊野會俾鏡頭擋住關唔到等月尾換

香港有自訂款式? 利申無睇過 我直接係台灣訂呀

綠聯同閃魔都有
如果唔要大陸品牌可以去Apple Store

薄又唔覺
只係用左一陣就開始變黑, 正常？

今年有周邊配件添，雖然都係偏貴

Imos有無邊間平啲

無線充電support 得最好一定係apple 果條，你加多個moft snap係後面就又充得又企得又橫得，解唔解決到？

Belkin 有冇人用過同hoda比你地㨂邊個

係叉電

訂一日就到不過可能貴d

見樓上巴打問無線叉電，最近買咗個belkin 3合一
12 pro Max ，Apple Watch 同AirPod pro 一齊叉都冇問題

平過喺apple store賣嘅3合一

我見台灣而加白同藍有現貨，不過都係香港買好過佢會幫你搞，之前我台灣訂完冇人理你又唔知幾時出貨嬲嬲地取消左佢，遲下先再訂

公價

無錯

我問左有齊3隻色睇 有冇巴打收工近上環

用左magsafe條線四日 moft兩日
有個印係到 唔知係污糟左定點

好明顯係moft 個印

又得je

嘩屌，甩色？

係咪因為suppose for 機背玻璃

屌 即刻cancel張單先

兩邊都好進取

Mini 藍色諗緊 grams28 藍定綠好 藍就穩陣 但綠好靚

綠靚

Cancel 邊張單先，官皮定moft

有冇問有冇現貨賣 真係要官網訂？有排等

去咗睇 冇現貨 要上網訂

拎上手個殼軟過官皮
但係啲皮靚過官皮

有冇師兄實測惡魔盾用唔用到MagSafe呀？
見佢好靚心動

想痴張imos有無邊間手勢好啲

same here

以前會用裝卡嘅殼zip張citi八達通係後面
岩岩換左大機買左一樣嘅殼
發覺拍唔到了
係咪關磁力事？
有冇殼可以拍到

28g重未出大機殼

呢個？

岩岩都見到了
但想要攝到卡
佢11都有出攝卡款

部機背面有磁石，你zip張卡入去都唔會嘟到喎

小心張卡報廢

想問吓air jacket伏唔伏

以前用防磁貼解決
但你咁講好似又有道理即刻拎返出黎

做乜唔追下post啊

睇過了
搵唔到邊度
介唔介意講吓邊頁

算薄
但d制唔太好撳

幾銀 有無Lin

仲想問吓防跌個效果如何

你話呢

街鋪試過呢款，個邊位唔夠jtlegend fit，所以無入到

我又唔覺得好易黃喎

我反而係頭一兩個禮拜黃左少少 之後好似冇繼續黃 keep得幾好

我上個月13號到依定，中途應該用咗20日左右，未見有變黃🤣

Hoda啦
又平又滑又有懶人貼mon金手指

Black Friday 入 終於到貨

個post 好耐無見過佢

巴打，你幾多號買？

11月29

幾好喎⋯⋯超薄⋯不過擔心啲制邊入塵
普通防花係👌🏻既...跌就唔得啦⋯⋯不過我上部x跌花咗條邊用咗四年...都trade 到$1800⋯⋯咁得啦繼續用超薄...超薄silicon 希望將來會面世啦

我26/11喺官網買，28/11 ship，到依家都冇聲氣

綠聯張貼真係唔錯 好滑好清

想問下mous 透明好定犀牛盾mod nx 好？

想問下巴打有無推薦邊度痴moon 貼手勢好

軟係好定唔好
我未用過皮case年年裸跑爆玻璃

btw 佢嗰行數字有冇咩意思除左852好啲外 唔想見到啲唔關事嘅野

佢自己的product code
無得揀唔要

咩係金手指

佢個網站有解釋堆數字

保護性冇咁好
咁你慣咗裸跑 應該軟熟啲個質感會舒服啲

我0念 gram28 呢隻係 sell 美觀為主， uniu 果隻有講話拎到sgs drop test 認證， 睇落保護性好d

grams28只幫襯佢啲皮袋
電話殼不了
之前用過，搵個膠殼包層皮咁樣就算，放咭嗰個位仲好易爆線

呢啲？ 唔想要
但佢有得customized
定其實拎uniu個case 俾其他人刻都一樣

個Mod NX 到貨la
暫時可以講嘅係
1. Mod NX 每條邊都比soildsuit 厚 0.01mm
2. mod NX啲制冇soildsuit 咁好㩒
3. 手頭上冇magsafe 設備冇得試
4. Mod NX 背板亞加力膠手啜過soildsuit 原未嘅橡膠, 使用上感覺安心啲

附上全家福一張

用緊imos 藍寶石，貴野我會自己癡，怕出面癡有一粒塵hea交貨，又唔好意思叫佢再整過。貴野自己癡安全D, 而家用到好撚爽

有裝上寫真嗎？

出咗街
要今晚

個殼好快殘？
啲皮會唔會好快黑

啲皮唔差，皮質要殘殘地先靚
係個殼我用過有啲失望，其他嘢係好正

你有買佢地其他野？知唔知佢地有冇顏色 我見佢ig story 啲staff 係老師傅黎 唔係後生開ig shop 嗰種

應該係舊式鋪有後生幫手搞ig website image 嗰啲

工場好似喺中環啲舊樓
基本上我買咗佢地好多嘢
由以前dry-co到依家改咗名都間唔時有幫襯
印象中佢地係黃，好似見過佢地個網做過黃色經濟圈promotion

睇落麻麻地

貼模神器啪落去就搞掂

電話殼好厚
一啲手感都無
要皮殼就買原廠嗰款

前題下要無塵

貼咩之前都要做清潔啦佢有埋係入邊
Hoda好過imos好多

睇圖都未算好厚
應該薄過nomad
D皮睇紋幾靚

皮真係靚
我個leather folio 真係勁靚
好鐘意用佢

我話好耐無人討論者
我都諗緊買佢定JTLEGEND
同你驚同一樣既野制位入塵
但後者又驚會厚同埋啲制唔好禁
我依家用緊淘寶銳舞 手感唔錯但啲制位好差

我去左睇實物
行斜路攰到我

佢個case 太fit
fit 到我用力裝都裝唔到落部機 驚整花

Skip得
用住官方等nomad magsafe版

但佢地出開case
點解仲會有呢個問題
定係要有技巧裝
因為我平時好少用case 之前就算用都係軟膠款

本身買左uniu curro 皮套，而又想買多個透明膠套做替換， 想問下犀牛盾 好d 定 jtlegend 簿d ?

邊度有實物睇？

巴打 uniu 會唔會有fit 到 裝/拆 有難度？

上環khromis
睇google map 以為還好 點知一路上斜的攰死

無問題， 唔難裝同拆 , 其實好滿意， 但呢排疫情關系 每日都要用消毒濕紙巾抹 , 費事太傷皮 先打算買多個膠套換

香港邊度有得貼 hoda?

Jtlengend簿啲，用緊，但覺得4條邊好軟，好易郁到，易入塵

旺角

JTLEGEND㩒制冇問題，入塵就真係避無可避

幾錢張 ?

我唔鍾意Jt 背係硬，邊係軟設計
最後揀左caudabe

我怕硬邊入塵會刮花條不銹鋼邊

深色到黑色咁

有冇人用緊 12 pro max 而又覺得佢太大？

無， 同xs max差唔多大小， 用慣大mon 返唔到轉頭

冇
覺得大當初點會買

200 幾

Jt 高登好似有現貨，聽日過去望望先

我用開細機
驚唔慣又想試
諗左好耐好耐仲未決定

我都知...用開大機既梗無問題

係喎 皮應該點消毒

需要單手用電話就唔好考慮

佢相D色係同實物差少少

似乎綠色比較靚

d 皮軟唔軟？定係好似官皮咁硬？

好靚
早知之前買埋
有無全家幅

12pro max 藍色邊隻色會襯啲

聽朝影上嚟
冚家喺公司
依家淨係拎個folio

喺邊？

Ipx 上pro max 表示爽歪，勉強單手打到字
睇片真係一流

由XS upgrade 去pro max ，的確個人覺得唔係好就手，要啲時間習慣。

imos個工具包係咪可以對埋位

唔包
純粹係好睇D

屌，get錯左
入面工具包係一般清潔吸塵工具

痴左張x one 用左兩日已經花花地

買咗官方網站wallet
比想像中痴得實好多
推出嚟都要有啲力
基本上唔會跌
幾滿意唔錯

官方

裸機/用magsafe殼？

官皮
要用力掹先甩

岩岩買左官皮～
一返屋企就放左上個wireless charger 度叉電（非magsafe), 叉左一陣拎一來用，望到機套apple logo 附近d 位有好多bubble 咁（即係好似塊皮痴上個殼度痴得唔好，有好多小bubble 咁）， 之後我試下禁返平佢又無咩分別，之後放埋左一邊而家又完全無事😓😓，有無人試過？

唔怪之得拎上手咁軟
膠包皮就真係要諗下

暫時感覺

連登最受歡迎嘅Screen Protector芒貼係
imos 2.5D 唔係藍寶石嗰隻 價錢太過貴

台灣公司 日本製造 至於原材料就用美國Corning康寧玻璃 超級滑 超級硬正 好薄身

今年張芒貼 聽筒位置竟然會有「防塵網」 價錢就有啲貴 但就絕對適合完美主義者 又或者有潔癖嘅人士

至於連登最受歡迎嘅Case保護機殼 暫時感覺係

(1) Catalyst Influence Series 外型平實 有兩隻色揀 但今年個死人rotating mute switch好似廢廢地

(2) RhinoShield Mod NX 外型簡潔 平靚正 大把顏色揀 露背 保護性能強

仲有其他都好受歡迎 歡迎大家補充

睇完YouTube啲review都即刻買咗 好好用
其實正常情況都唔會甩
個磁石真係幾實

上月尾訂左
你唔急就到時試完再放包膠上黎
但應該下年先收到

代理係屯門上去試
一般藍襯番深藍
睇埋你平時著/用開係咪淺色 啡都ok

聽講hoda同imos面個層coating係一樣
兩個都係康寧但價錢平小小

有冇人分別用過?
有錯請更正我

個人感覺 如果價錢差唔多 我一定會揀imos 主要係信心品牌問題

見hoda以前專出cheap野 但我自己未用過hoda 唔清楚質素係點 唔知會唔會好多瑕疵

差果少少錢
之前好似有人講過hoda大陸做
所以最後買咗imos

手感同官皮差唔多

利申：藍色機買左綠色

imos包裝上 清楚說明「Made in Japan」

我就係買左hoda
用落都順滑又唔覺有咩野
原來以前專出cheap野

玻璃材料係日本
製造係台灣

屌早知買imos算
之前唔知佢點解貴過hoda
原來made in japan

真係? 可能我理解錯 sorry

你買咗hoda邊隻款？

通常都係一分錢一分貨 imos可能相對會耐用好多

我張舊imos 2.5D用咗已經有一年多 層coating仲有 仲係好疏水 冇咩指紋

不過有一樣野一定要注意 ⚠️ 千祈唔好用酒精抹任何芒貼 好傷層coating

用普通清水 又或者生理鹽水 加塊3M納米布 唔好太大力 咁就已經好乾淨 每日瞓覺前做一次 just like me

用到一年已經值回票價

咁又唔駛sorry 咁嚴重

哦 咁其實係美國Corning康寧公司嘅玻璃產品 不過製造地係日本 然後台灣imos公司同佢攞貨採購？

最後台灣imos公司將購買回來的原材料 響自己間台灣工廠 加工生產成一張芒貼？

成個來龍去脈就係咁？

補返裝著圖
藍 mod nx
黑 soildsuit

mod nx 啲制比soildsuit 冇咁突出
所以難㩒少少
不過其實都可接受

差唔多係咁

今日買左呢個
而家心動想買有magsave既殼

巴打係邊度買? 差得快嗎? 同magsafe癡得實嗎?

綠聯有imos 8成功力 十幾蚊張

旺電
叉得快唔快唔清楚 ,
吸就吸得實既 , 除非用啲力去fing佢先會飛出黎
入面仲附有個帶雙面膠既鐵環 , 睇似係貼落啲本身冇設計magsave既殼用

8成係點計出黎?

屌 屋企裸跑 部機跌左落地下 點個知個頂崩咗

最平9h個種玻璃
貼個條友都有教我唔好用酒精
so far都好純滑

會唔會考慮吓買（MOUS），你可以睇吓佢YouTube啲片，仲好多時都會喺Apple Store買完機 即場喺門口掉部機掉到勁高再跌落地，同人講自己個殼有幾堅

請問大家有無用鏡頭保護貼？有無需要？會唔會影響影相？

有用, 用完勁過單反

影唔影響啲相我唔就唔知
淨係知外觀個粗框已經好撚柒

我有部11有用Mous殼同貼，係個殼厚少少，跌過幾次都無事
返宜對張玻璃貼幾滿意，用咗1年，經常用酒精紙消毒，都仲幾滑，又平(1pack兩張)
如果有巴打訂開野，我都想搭單買

中低價mon 貼有邊隻好
300 樓下

Hoda 康寧

imos 有無 貼係無黑邊架？

有 貼左靚仔d

唔係3星期咩

但消唔到毒

我都係用緊cheap玻璃貼
可以用酒精狂抹
甩coating就換

習慣咗消毒
唔消唔舒服

係咪得imos mon貼先有防塵網?

AT都有
但係quality 麻麻

旺角有無黃店貼mon貼

m.a.r.c.h.

magsafe黎叉會唔會好熱 熱到叉唔入電

有點心動 想知差電速度

可以用紫外光燈去消毒 MOMAX有出

岩岩將佢叉滿左
而家試下叉落個剩返23%電既12PRO MAX睇下有冇你講既情況

巴打訓左幾耐

記得唔好買任何自稱香港本地品牌嘅奶共momax任何產品

個盒係咁既

不過唔係裸機 , 最好就自己本身有磁吸既殼 , 試左下apple本身個隻殼既吸力就同冇着衫一樣吸得咁穩(癈話) , 懸空我都唔會驚甩。

而用個雜乜透明殼 , 吸力係有 , 但係吸力唔足 , 我下意識會想托住。

想問係咪有埋磁力環貼係入便for你用副廠殼？

官皮？

佢有附送一隻環，上面有雙面膠
但係隻環好柒好樣衰，所以我冇貼落自己個雜乜殼度

於是我既試用方法係
->除殼放環落去個裸機度->套返個雜乜殼->試用
發現吸力仲差過唔用佢隻環

可能我用錯方法，但係佢說明書亦都冇寫點用。
就算佢說明話要係殼外用雙面膠癡個隻柒環落去，我都唔願意。

隻環一陣我影上黎

係咪類似左邊藍色果隻咁？

睇落真係幾雞下😂

呢隻環tb 有得賣

一路叉一路用，廿三差到八十幾，暖暖地又路會話熱

20差到80大概用幾耐？

個零兩個鐘倒

夏天用應該會熱

咁都唔算差

Airpods pro...有冇邊個保護套介紹？

Nomad
開心用咗半年，同電話殼一樣d 啡皮會愈黎愈深色，但可能airpods pro 細粒，我覺得順眼過電話殼個變化我成日甩佢

有無人夾單買grams28 皮殼？我單買一個無得free delivery charge

我用呢個 一跌落地就爛咗。。。

本身舊Airpods 都係用NOMAD... 就係諗住想轉下～
仲有其實ｎｏｍａｄ邊度有分店? 我知觀塘有一間有得賣~

旺電開左間百得好

我有懷疑wallet個磁石改勁左，因為我第一日出就去試左個demo，之後隔左2星期先買到，我發覺個磁力比佢demo更勁😏，可能比人屌得勁定係唔知佢demo同派比KOL 試果d版本唔同，so far我用左成個月都冇試過甩/移位，如果唔support magsafe case嘅就唔駛講, 一定唔實

利：官皮

幾錢？ 等左好耐

要穩陣點都要個殼附有磁力

228

用個陣有冇magsafe動畫？

有

感謝介紹

thx ching

想問下你個舊AirPods點處理？
直接掉左去？
我舊果隻太倒水電所以換左pro
諗緊點處理舊果隻

諗緊買官皮定官膠，皮又怕難清潔同唔夠啜手，膠又怕痴塵。

12 Pro Graphite 配咩色好？

有冇d好渣手既套 直角機搞到隻手好痛

有圖？

各有各好

呢個係皮定膠？

膠
官皮無出綠色

Silicone黎

My fault

apple 仲收唔收
頂，我兩年前買果部普通ipad, 依家已經唔收兩年model 已經無回收，前排仲跌咗一野落地，power 掣附近個角扁咗些少

個電話有冇事

我check過我部6th gen iPad 128gb 仲trade 到1500 喎， 你係5th gen?

我果陣係番Apple 換。。。

Apple會收咩？

上網睇好似唔收AirPods

就到保養番去換 話倒水

我果隻上年已經過左保
果時想拎返去整但成日都唔開
但你宜家姐係有AirPods同AirPods pro？

有咩分別 講嚟聽下

落返11

今代官膠色靚到仆街

皮會變深色無咁痴塵
膠會好痴塵同埋用一排會老化 但就平D

有興趣

leave your tg, i will add you

太深色

中間個藍橙係bumper?
2個框合埋？

有無裸機人士會試？

4.0💲OkwXcqut2eJ¢回👉🍑/宝👈或點҉击҉url链 至liulanqi【适用于苹果12pro边框膜全包iphone11promax透明x水凝保护膜侧面膜磨砂XR侧边贴膜贴纸mini保护膜XS侧边贴8P】

寄香港係free delivery 架wo,我前兩日落咗隻藍色加字，無收運

係...老婆唔鐘意入耳式要左我果隻... 但我前後買左兩隻airpods... 基本上次次就完保用...我都番去apple 換...呢幾日再加多隻Pro

over 40USD 先Free 到，就咁order 一個係36USD only

我上年太遲搞
Apple store果時成日都唔開

唔怪得知，咁我寧願果5usd 係用黎加字好過俾運

我都入左個，我用hoda 晶石果隻for pro max就唔甩，同埋啱啱好放到入鏡頭底同底logo果個位中間

藍橙係bumper mode
藍色係主框
橙色係飾條
買果時會跟一條同主框同色嘅飾條
你可以TWD 30另外加購其他色嘅飾條
順帶一提啲制都係TWD 30 買另一啲色

岩岩觀廣痴左imos
果種fit 清 順滑

grams28啲皮靚唔靚？

今代air jacket保護能力好差
上部X用airjacket跌落地側面都唔會花/崩
而家一跌側邊即花同崩

想要祼機感覺 機殼要好薄身

同時又想要保護能力強

似乎需要外星人科技

X個殼好好多架，跌幾次都無花

代代一跌都會崩

每次跌嘅角度都唔同 好難作準 可能上次你好彩

又或者今代air jacket比上一代更加薄身 物料唔同咗

Who knows?

咁倒不如買保護性能比較強少少嘅機殼 好難兩全其美

崩左如果而家買返care仲俾唔俾換

要用過先會明

比錢果下掙扎左一陣
但貼完就知吊打咁多年黎痴既淘寶貼

透光度最明顯

imos 真心值個價

藍寶石？

幾多錢？

大家覺得iPhone 12mini 原廠個皮殼如何

同問🤣

imos 康寧$358 藍寶石$558 公價嚟
雖然係貴 但係係值呢個價 用過返唔到轉頭

未知，preorder 要等4星期，有巴打用開話d 皮好正，但case 係皮包膠

用常理去推測

你認為呢？

某些人：「我淘寶都係幾蚊一張 我唔怕麻煩成日要換 幾百蚊一張芒貼 你都白癡」

舊年爆左張imos換Daremac，始終Coating同透光真係imos好好多，無得慳，除非真係成日用爛

觀廣邊間？

代理有名果啲
我揀咗147果間

普通果隻 338

用緊aj想買多個皮套但唔知邊個牌子靚

Nomad

原廠

On9

Nomad真係好厚
去試一次好d

有錢 唔想點揀就官皮 已經好好 係貴d 當買個logo

咁又無事 好似condom咁頂一次

有冇黑邊？

有 幼黑邊

咁我寧願到時賣機俾人壓幾百算了

點解你覺得用貴mon 到時賣機可以貴幾舊呢?

用緊hoda 隻藍寶石幾好，暫時無花痕

hoda大陸造佢張藍寶石個價同imos差唔多 我會揀台灣造嘅imos

哩個價錢我買ac+ 然後乜鳩都唔貼

今代又勁難爆，夠期就畀兩舊幾換過塊mon 好過

全透硬膠邊間好啲

有無人夾單買grams28 皮殼？我單買一個無得free delivery charge

有興趣既留TG 我加你夾夾

唔啱用咪唔好用

咩貴mon
我係指慳返$5xx mon貼錢
一年後個mon花左 通常買家會扣幾百至一千
但呢一年可以享受返本身個mon

一個唔小心有幾條花痕 我享受唔到

清智商好似有d問題

淨係去換mon 啲時間已經貴過幾舊水

唔好講到自己幾千萬上落咁啦 你哋去搵舖痴咪又係時間

而且我返工隨時行開一兩個鐘冇問題

平貴mon 貼都可以整爆電話個mon 架啦, 2 隻mon 貼爆左mon 之後, 個價錢邊有分別, 講得出咁嘅野真係要去驗下腦

平貴mon 貼著重於個人使用感覺, 順滑, coating, 防爆(某程度), 防fingerprint. etc

同最後部2手機賣得貴唔貴完全冇關係, 人地都唔會因為你用imos 而俾多幾舊你, 認清楚個concept

巴打冷靜啲
其實好似冇人講緊爆mon 同用貴mon貼會賣貴幾舊

leave your tg to me pls,i will contact you

nomad條邊係膠得個底係皮？

正. 電話連aj 跌落木地板

官皮都真係少貴

剛喺台灣官網落單犀牛盾 !!

用緊呢隻Mon 貼, 一喺太陽光底下成個Mon 變藍
佢話係防藍光

大家隻防藍光貼有冇呢個情況？

有冇人用過imos？mon 貼佢都算貴價野

用下2 次

aj有冇裂?

冇,50 cm 左右, 花左小小

用緊

好得意

反而我由xs max 轉返pro算 真係太大

機身花定殼花？
我用AJ跌落地機身入面崩左

我係左上角花左小小, 要用手指先feel 到, 我有即刻拆出黎睇好彩冇事

我舊個部X用AJ跌幾次都無崩

如果佢個貼係用抗藍光coating的原理
就會好似你咁
From台網
[至於鍍膜型則是在鏡片鍍上抗藍光膜，將照射過來的藍光反射回去，從正面看來，鏡片上有一層明顯的藍色反光，這類型眼鏡抗藍光比例最高20％，效果沒有染色型佳，但優點是鏡片透明無色，看起來自然且無色差。「我的建議是，淺黃色染色鏡片可以兼具效果且色差不大，對於一般慣用3C的人就足夠了，」]

可能好睇地下係乜野質地

咁不了

有無人夾單買grams28 皮殼？我單買一個無得free delivery charge

有就留TG for contact

pmed

如果鐘意防摔，又鐘意 magsafe
otterbox symmetry+ 有無comment？
搵過港store 無，要淘，都唔平

有少少想買apple隻magsafe wallet，自己有時唔想帶銀包出街所以想買個係入幾張卡同1張銀紙左右既wallet
但係我睇親d review都係電話zip入褲袋之後再推部電話入袋就甩
(示意圖)
再唔係就抽電話出黎個陣個wallet甩左係褲袋入面
用緊既巴絲有無後悔

我有個未開透明。

otterbox symmetry+ 無透明
想買 3x MIL 嗰個

我個個係就咁symmetry 原來有分別

唔係你嘅錯
因為PK 港store 無 otterbox symmetry 系列
得Aneu & Figura

而 symmetry 又分有+ 同無+
有+ 就有 made for Magsafe
無+ 就無

跟本唔特別去搵就唔會留意到原來Symmetry 有分 plus / non plus 系列

我都係無意間搵到 (然而香港無 Symmetry plus 套賣）

不過我有試過用symmetry都吸到，但唔強勁。plus個款就應該吸得實好多

本身用緊官皮，其實都唔錯
但我乾性皮膚要「怎」住搽野（例如花士令）
攪到個皮套油淋淋

加上我揸車，所以個magsafe 一定要勁（已用緊esr magsafe car mount）
幾樣野加埋，諗住買個防摔嘅

搵嚟搵去得 otterbox 隻 symmetry 寫明 MIL STD 3x + Made for Magsafe 認証

我上面有講過
wallet + 官皮係好實基本上冇可能會跌出嚟

請問大家知唔知銅鑼灣有冇地方有imos mon 貼？

好！咁岩我又係用官皮，買隻同官皮唔同色既黎撞下色都唔錯
唔該絲打

MagSafe 都係磁石 用嗰時就返少少就唔會跌
始終都係凸咗舊嘢出嚟 唔好話MagSafe 好似幅圖咁樣放落袋 根本就冇就返凸出嚟嘅位黎放 就算係車左喺殼到嗰啲卡套 用多幾用都爛啦
自己用緊冇呢個問題 用返有MagSafe嘅套都好實

同意。我都用緊唔覺有乜問題。我覺係d youtuber 為左hit rate 整d 話題出黎⋯

佢片個動作的確係正常人袋野咁喎
想唔甩就要特別拉一拉開褲袋先袋 要「就」佢
比平時車死咗個wallet嘅殼多個step
指出呢樣需要留意嘅野我唔覺得係為講而講

應該話如果自己明知有舊野凸左出黎，本能會就一就唔會好似佢咁就咁袋。

利申本身錫機唔知有無關係。

可以參考吓

睇埋呢條片 完全解答咗個問題 我都睇完先決定買

呢隻好似幾好

比原廠更實用的 Moft 磁力錢包支架動手玩

應該咁講 佢個動作係正常冇凸舊嘢出嚟咁袋
佢咁袋法 車死嗰啲 用多兩用都會爛

同埋如果你有用就會知根本就唔使拉一拉去就
除非你係著legging

佢哋可能想試吓個magsafe有幾實啫
不過唔會係正常人咁用

想問下symmetry+係咪厚過官皮好多？
諗緊symmetry+定官皮定矽膠

睇review 又唔係
只係稍為長同闊身過官皮
我剛忍唔住訂左 Symmetry+ 了
假如比我重新揀多次，一開始就會訂 symmetry+ 算
而家兩個case 都買左九舊幾水

咁都得?

平時抗藍光coating係用係眼鏡/鏡頭就話OK 唓
反射晒藍色走, 唔入眼/SENSOR
但你見到個MON 貼係藍晒
即係話擋左唔入電話, 係入晒你隻眼喎

點解好似冇咩人講devilcase?

留名等包膠
symmetry+好似保護性強好多但驚太大舊

犀牛盾個pokemon 海外唔送...
HK邊度有得賣?

我自己會諗2樣野
首先要吸得實先 有清同條片都話用皮套唔易甩
咁多數人都用套 OK LA

第2係方便用卡 佢做左遮蔽保護層 入面的卡拍唔到 一定要拎番出黎
呢個覺得好怪 你本身做得緊先唔易甩卡出黎
但每次用要拎出黎 皮就鬆
可能當消耗品

減少部機個MOON發出的藍光入眼
佢個貼反射睇到的係四周本身已經存在的藍光
所以整體你隻眼會食少左藍光

到時拍落官皮影比你睇

Otterbox 果隻有冇magsafe 動畫？

之前唔知邊個post 有個巴打已經掉咗個啦

我上次又係訂聯承toy story 唔寄香港，訂咗寄去臺灣仔frd 度，叫佢寄郵局返黎

無 從來無遇過呢個情況 覺得好好用

無

皇室堡10樓有

搵集運

點解switcheasy 咁少人討論
磨砂面無手油 輕簿 再有軍規防摔
設計簡潔
然後百鬆啲就有

佢個邊位絕唔絕手？

呢隻？

換唔換防偷窺好

我自己係用呢隻 內軟外硬設計感覺放心啲

謝謝推薦,
好鬼怕部機有油
邊度有得買?

好抵, 有冇人打算買?

其實吸得好實

前題係你要用magsafe case

用到咁殘

我無用case，就咁痴落電話機背都無問題
用慣咗其實無問題
當然佢呢啲夾硬攝入個褲袋特登搵條褲頂開個wallet 梗係分開啦

你識咩, 就黎可以靠wallet 發達

我都用緊個黑色wallet
是咪發得？

mic都買?
唔搵啲mij?

有無人同我一樣
官皮嘅角位邊位開始變深色 好似污糟咗咁
係咪我用家問題

不嬲淺色皮 用耐左就會咁

會唔會好厚好重

有冇人用過bare cases,見佢隻藍色幾靚

用多排殘殘地仲靚

頭先去左又一城見到個啡皮 magsafe wallet 殘到好靚

之前xs用呢隻色一樣係咁，所以今次買黑色穏陣

買左apple 原裝黃色皮套 啱啱見到有D污糟拎紙巾加水諗住整走D污色
點知張紙巾有黃色 個殼邊有幾個位變左淺黃

真皮用水...

用水唔得嘅咩?

唔用得水咁可以用咩

正常係唔會甩色 有人講話今代樣套廢廢地

有冇人用緊catalyst INFLUENCE 透明case？
會唔會好易變黃？同邊度有得買？thx

Same here

今日收到moft magsafe 版，幾實，好滿意
之前都用過舊版，所以見到magsafe版有early bird優惠，唔使諗即買

今日買左黑色

有冇人用過uniu SI BUMPER 防摔矽膠框 ，想知會唔會好厚？

用咩殼？

屌,我個藍色既角位都係咁
好唔慣

買得皮唔係預左架咩
真皮一 定會變色架wo

官皮

磨得多實會喎
就算你唔擺褲袋長時間用手拎住都係有手汗令佢變色
用多排有歷練嘅皮先至靚

呢家一撻撻，我都想佢均勻啲

官方矽膠case 好滑 手感好似唔係咁好

官皮真係好易有印 個magsafe 唔小心好輕力撞到都留左印

moft 好似會留印？

印成點

唔係magsafe印 magsafe個圓形一定有印
係有時唔小心個magsafe撞左落去 都會笠左落去

唔試清楚先買？

大家如果用官膠加moft 可以參考下我
雖然我覺得冇乜所謂 但係如果介意有印的話就考慮清楚

試多幾日再睇吓

番到office 就見到
唔厚
用一陣再出report

配原廠套係最好，其它話有磁力既case 都係差少少
同埋嫌佢如果裝門咭嗰類唔可以直接啪 （宜家等緊MOFT)

留名

Moft 都冇得直接啪

抹唔甩？

甩咗coating後啜手到仆街 比人撞都唔跣手

一開始覺得幾好用，但用用下又好滑 唔痴手

你咁快甩晒暫時我甩緊角位，可能牛仔褲關係

以前用過 甩開就好快到直邊位
跟住就成個套都係塵

睇完呢到既回覆同埋前幾頁既片，我都已經買左lu
用官皮真係好fit，要用d力先甩，而且皮同皮痴住"啜"到實，唔覺有移位情況，好滿意

我覺得都啜手又好手感, so far 用咁多膠套呢個最岩我

唔多樂觀

買左aj 個透明軟殼， 唔錯好fit,消毒又方便 個皮套放埋一邊先

有人收到MOFT了?

係咪用耐啲先會啜手 我只係買左一日

但手感係冇一隻case比得上佢

都可以咁講

真

其實有冇話用邊啲卡唔用得

應該所有卡都唔得

11:02

我咁多年都係只買官膠同aj

如果aj 可以痴實wallet 就好

你WALLET放左咩卡

收到Uniu Cuero 深藍色皮套
手感同官皮差唔多 但隻深藍好j

aj有軟殼？

有， 仲平d hkd228 only, 星際有得賣

有冇相

我冇買, 見大家都話如果非原廠case 就痴唔實

哦呢隻
見好似唔係mij我買返原版算

試過aj 用wallet好鬆

但又唔想因為wallet 而買官套

我就係因為wallet 買左官方個矽膠套

so far 你覺得用左官方套係好實?

皮套好實，郁都有小小困難

我喺Apple store 到試過晒 矽膠套用wallet係最實
可能始終皮有少少滑 所以同矽膠比係差少少
不過都係實嘅

抹唔甩

可唔可以分享下啲相

求圖

喺出面訂咗剛剛通知我話到咗貨

Magsafe尿袋 有冇人夾 有折

一睇就知伏 有乜買家評價就知啦 on99 淘寶隨時有

真係上咗9to5mac首頁喎
點都有啲可信性掛

最平$108

佢好似係aliexpress的舖出
你個page仲剩得呢隻product

用緊
唔錯

我果個連寄都未寄

請問各位
透明硬case 用hoda定caudabe好?

淘寶先百幾蚊 去咗美國即刻變咗四十幾美金

搵鬼佬笨柒

They have been amazing

同moft一撚樣

Ok la
我仲要係pro max

一直用開Devilcase 嘅鋁框
不過佢地無出iPhone 12 型號
請問有無其他牌子鋁框好介紹

官透明膠+moft. 比想像中易甩

有無人覺得今次個官方皮殼好似老化得咁慢嘅

官皮+moft 好實淨

想快就擦油曬太陽

你地係邊買moft?

應該冇乜人答你架啦 moft係大陸野 tb啦

有無人痴d 背貼, 邊框貼然後扮裸跑

有貼，無咩安全感
貼完再用套

有外國版官網

MOFT旺電/星際琴日見都有貨

星際2樓間51store

幾錢？

唔記錯好似唔過$200

咁好難散熱

等到花兒也謝了

會唔會考慮多左

買咗官皮同uniu 個皮套
官皮個皮質真係差啲
Uniu 就厚啲 靚皮 但係啲制有啲難禁

uniu 個皮套唯一係用唔唔到 magsafe

真，鬼佬好易呃，仲會含住吹奏

埋單連運3x usd, moft當人戇尻

制位好實下 要好大力禁

用緊Belkin privacy + apple leather 報告

Belkin: 無coating , 用落唔順，同imos無得比

Apple leather: 皮同上代差少少，QC都差左，有膠水績

同意
但d皮正過官皮
我反而覺得佢包得好d 無官皮咁大舊

睇YouTube好多架仔喺amazon買

機都未有

香港啲舖都賣緊198
香港人都當香港人係戇鳩

有冇留印

第三日都未有印

iPhone 12 唸緊原廠藍色定啡色皮套好
唔知藍色舊左會係點

都有d 賣158既... 一開始

Dbrand隻玻璃mon貼值唔值？
買skin差幾蚊先有free shipping但又唔想買magsafe貼 諗緊買唔買埋個mon貼

金色pro用咩殼好
唔想太厚
air packet定caudabe好
好難揀

肉酸到呢...同啲細路貼紙貼喺個透明殼有咩分別

你老母個閪仲撚肉酸

官皮唯一好係有質素既magsafe皮殼

magsafe個人黎講無所謂

係邊到買？同問貼mon 貼個個野幾多錢？ Thanks

知唔知柒字點寫？

仲要男人老狗用

magsafe搞到個殼厚咗又硬咗

試過啲冇magsafe嘅殼就知手感差幾遠

之前D POST唔係有人話呢個唔係真。官網黎咩

品味災難

冇追哂咁多post唔知
件嘢係廣州寄出嘅

咁官皮做得好好了，同以前比唔覺厚左

有無用jtlegend嘅巴打分享下
想買嗰個雙料減震透黑
但唔知會唔會好厚
利申 用緊Caudabe 透黑

有冇巴打知邊到有tech21 既12pro殼

應該唔係個個都知 好似我咁買左先知

補飛買第二隻色

Btw, 插卡緊唔緊？

個撚個都唔柒追post
一見有得買就狗衝
其實就咁google moft LIHKG
已經知道件野馬雲到買到

見到呢個殼 我真係覺得自己係井底之蛙

係街見到一定會笑

有冇人知官膠 同 綠聯／閃魔果隻 手感分別大唔大

現在在用閃魔中，感覺不錯。淘了綠聯未到。

綠聯用緊, 無黑邊果款, 暫時良好

側面d制唔凸係咪禁得好辛苦
見到review d 相係咁

點解要買兩個

原來你講緊case, 以為你講緊mon 貼

Sor

換咗hoda 防窺真係堅正，減光小👍🏻👍🏻 本身用緊閃魔，差好遠

ShiftCam?

點解
利申用緊pelican

係邊度買同幾錢

星際一樓好似有，無問幾錢

邊度買

皮套大家鐘意邊一款

官皮啦 始終有buff MagSafe

淘寶出”官方”otterbox真係多謝佢

依家先知係made in hk
大家覺得點
見之前有人話冇pro max
佢依家有

皮要錫住用ga
污糟左如果好介意可以準備買下一個

真皮搵紙巾加水捽唔甩色

買咗unin cuero 2星期 發現後面有兩條痕 上甩咗1好少少嘅皮

同香港代理買有無保養

有無人疫情強迫症會用酒精濕紙巾抹部機

係咪咩殼/貼都好快玩完？

唔好用來抹皮殼 就得

想問下痴得實唔實😂😂

賣咗呢個幾好用

等左勁耐，惡魔殼終於到手

Spigen quartz hybrid 啦

痴得實？

究竟moft 好用定magsafe wallet 好用

我用緊，配hoda 晶石case 算ok, 唔太熱，我係始創買，198好似

如果用apple 原裝嘅MagSafe case 會唔會再痴得實啲😂😂

你係一買個套就發現?

點解?

上面有ching話會甩色
第二日已經即刻入手wallet算
好滿意

moft 會甩色?

係呀
上面睇到幅圖係甩咗色

淨係放咗張八達通 反而覺得冇乜影響
利申pro max +官皮

巴打用邊款背貼？

Moft 大陸野 qc 真係麻麻 好多線頭
MagSafe wallet 真皮手感好好多
如果唔係會用到stand function 都係建議MagSafe wallet

冇問題呀！ Fing都fing唔甩

我唔sure,但應該會

佢後面舊鐵我整甩咗😂😂

差幾倍價錢 正常啦

有冇人買左鏡頭貼 有冇介紹

我見devilcase 個鏡頭貼有藍寶石 先690台仔

點個仲有人問鏡頭貼

我用緊佢290台幣9H鏡頭貼 好易走位

有d 想買佢貴少少藍寶石款 但驚aj 唔夠位

係咪好唔建議用
成日覺得用aj 會令個鏡頭外露

我第一眼見到係京東，差d 想指住你個頭黎屌，但我都真係唔識欣賞呢個殼

用乜嘢case都好, 其實鏡頭貼真係冇乜嘢作用, 除非你話真係要搵嘢整爆個鏡頭, 咁鏡頭貼梗係有用啦.

再加上本身如果你用咗鏡頭貼嘅話,影相質素一定會下降. 其實air jacket佢背面鏡頭嗰度係有高到小小嘅,但係唔多只係少少囉, 同埋鏡頭其實好難整花, 分分鐘你電話甩coating 佢都未花

你地班仆街真係好仆街，人地開心share 你就係度恥笑

利申 我笑咗好耐

訂咗ship by 4 weeks, 18號落單有排等

查實MagSafe放ATM卡同信用卡會唔會俾佢消磁？

淨係放身份證薄好多

你估佢會唔會喺中間寫自己個名

緊係用卡通人物印仔連名印落去先型

我用緊I mos 藍寶石鏡頭貼

貴就貴啲，但安心啲囉
唔係驚個鏡頭花，反而係驚佢嗰條不鏽鋼邊花

買左幾錢

$208
公價黎。

Mon貼都唔怕？
好想買imos又怕日日咁抹好快玩完

Devilcase 要690+140台仔

果兩塊鏡頭貼同側邊保護貼送既，不過拆開來睇，垃圾來

終於收到moft wallet
見大家主要貼喺裸機or magsafe 殼度
提供比大家多個選擇
可以用bumper 貼喺中間
bumper 邊包晒個wallet
裸機痴力又最強
咁就唔怕走位又防撞la🙂

巴打用緊pro? 我果個聽日先送香港，馬雲度訂，明明話18號出貨，點知淨係出左個贈品磁石依家仲未有主角

而家落單好似要31號先有貨

點解要訂 星際長期都有現貨

lcx 仲要$158

用緊pro max 官皮+moft
Pro max太大 搞到打直stand 個角度好撚斜

師兄你用果個esr 係咪有得叉埋電果款？
夾出風口實唔實？

我自己裝左落用開個支架
無夾出風口

我都好想買
但已經用緊apple leather case
有用magsafe
呢隻應該唔support
唯有放棄

試左實物,佢有內置磁石support

係ar
12pro
我旺電某鋪訂

睇黎係啱mini或者12/pro機用

搭單問有冇11pro max正套？

Are u sure

我前日下晝先喺個pop up store實左真係痴到MagSafe wallet

點解依家戴官case 都無左動畫

厚唔厚? 係咪好難除個殼?

手感些微厚過官皮
唔難除

Pop up係咪都係訂
運費點計？

訂 印字+埋運$287

有呀
不過慢左啲先彈出嚟

係咪要lock screen先有？
唔知做乜我無鬼左

啱啱再試又無咗啦
真係short 咗

最後都係忍唔住換左張imos

兩種感受

竟然仲厚d

又有返
真係on99

啲皮好靚 但真係厚過官啲啲，就咁拎上手唔覺

請問Pop up store係咪就係上環Khromis?

係 不過都要上啲斜同樓梯

官網未連運$279
Shipping 5蚊美金（轉唔到港紙

你個運費係運去間pop up度拎？

印字都平過網咁多嘅

想問下

我之前買左全新部iphone12，發現用唔到faceID
攞去apple store度檢查，佢話係原生硬件問題，於是話幫我訂返部新機，機換機。

但我想問會唔會係翻新機
聽日要去攞，想知現場有冇得check？同可以check咩Thx

定iphone12尚算新出，未會冇翻生機既出現

佢用順豐

如果係黑盒連線就係全新機
正常翻新/維修機即場會比到你
佢要訂我估就係全新

thx，因為個日話幫我訂番部新，叫我換機個日記得帶番個盒同啲配件。
今日打過黎又話淨帶部機就得，依點好疑惑

如果佢果部係12 non pro就應該係白色機盒，
btw九成連登仔應該已經忘記咗有普通版12存在

如果係全新機連盒連配件，
佢應該會收返晒全套連Cable連盒，
先做退貨 先再換一盒新俾你
但如果係service unit，
咁就真係可能淨係叫你帶部機就得

咁死火，無理由全新未用，正價買部翻生機番黎
聽日都唔知要點講

我想知道你部機喺邊度買，
基本上如果唔係士多貨，
拎去維修換機就一定係service unit。

AOS就會快遞收機安排換貨，
士多就只會接受即場check機有問題退貨再換貨，
而even係士多買，但出咗門口隔幾日拎返去整都係換service unit

我係Studio A買
第二日就發現有問題，立即去apple store度check。
佢個時明明話幫我訂部全新，仲提我換個日帶曬所有野番去
有貨會打電話過我知，點知今日打過黎話有，但叫我淨帶部機
知係service unit既話有啲灰，感覺用正價買二手野

其實佢地換俾你部service unit未必一定係翻新機，
尤其係只開售頭兩三月既新model，
佢哋會做定一d內外全新既機for客換機。

但過咗半年之後就好難講，
因為佢哋已經回收咗一定數量嘅壞機，
咁就可以翻新再放出嚟比客換

studio a買唔使多講一定係換Service unit

真黑仔
買新機唔好彩撞正買到缺陷機，搞到正價買翻新機
希望部翻新機正正常常啦⋯⋯

mini 要裸跑/magsafe 套先岩用，bumper 放唔落，pro 都咁貼邊

覺得grams28除出黎會刮花部機

face id照計換mon喎

如果冇得換mon, 即係冇零件, 即係換service unit都多數係新機

Apple果隻幾好禁
粒掣係黑色嘅

藍色pro機 個邊甩咗漆可以點

咁快已經甩

已買，好正

果日裸跑打機 一鳩跌咗落地下 個角位咁就甩左漆

藍色甩漆冇野做到，銀色都仲可以拋光

你買左apple 果款？

Sad

其實要點分係咪睇唔出新機定翻新機

係, 之前用aj

睇唔出

祼機就預咗
以後可以粗用
慳唔少買殼錢

估唔到佢換部未拆過既比我
個機號仲係M字頭
好彩

恭喜

硬膠個隻沒包制，依隻有沒包住d制？

即係佢成 set 全新嘅比你, 但你只係還部機?

有包到制

我想問前面螢幕會唔會升高條邊框，定係同一高度？

carbon fiber殼有咩推介？

有冇人官皮按鈕有膠水績，硬左一舊係到

得一個牌子係好嘅

兩個透明殻比較

外觀:透明清晰度，JTLEGEN透明度清啲，tech21相對有點濛。

按鍵:兩者其實差唔多，但tech21有個唔好地方，折咗個機落來後，power和音量鍵係可以向內推拆得出來，如果有時要除個機殼出來，要小心有機會整唔見兩粒制。

手感:同為透明殻JTLEGEND相對啜手，因為佢側邊兩則有少少凹位，比較好楂手，tech21我覺得有啲滑手

保護方面，JTLEGEND裝完後唔會壓迫到保護貼，tech21裝上IP 12 pro max 上下角位會迫到保護貼稍為有氣泡，有時要掃壓返。
兩者保護性都強的，鏡頭位置邊框高度，tech21比JTLEGEND略高少少

價錢方面:香港買的話，tech21都幾貴，賣 $312
JTLEGEND見有標$158和$178。
至於原罪的淘寶，兩者價格係相反的

報告完畢

負評果位垃圾講下有咩高見

好可憐嘅keyboard fighter

個人認為

蘋果公司好大機會會俾一部「死過翻生機」你

買咗MagSafe卡套
買完發覺淨係擺錢

JTLEGEND係咪得上網買?

studio a 見過有

岩岩係旺角貼左呢張同imos用一樣玻璃

MOUS?
catalyst 有隻vibe系列個背係似carbon fiber

手感正唔正
抵過imos好多?

正🥰好滑xD

有冇皮套係類似官皮一體咁, 但d皮再高質d
買左alto點知唔係, 睇過bellroy都唔係

價錢同imos淨係差四十蚊 但係imos有埋防塵網 會揀imos

HK: grams28
TW: uniu cuero
nomad都唔係一體 邊都係膠

原本用緊Caudabe
啱啱買咗個JTLegend 一上套發覺拎唔慣
Caudabe薄啲 個手感好好多

我最後剩係用嚟放收據

買左咩色

用clublike 分+ 補錢買 Baltic Blue
老實佢隻皮真係好好摸

係幾正
放埋張身份證就出得門口

呢隻牌子冇記錯之前iphone11 果陣俾人屌到飛機

*飛起

想問下有無人貼左d磨砂玻璃貼？
個人手汗超多 諗緊好唔好轉磨砂玻璃貼

Imos買 藍寶石嗰張定9H嗰張好啲？

層coating無imos咁耐用

用緊imos張康寧 不過一個月未夠已經花咗

藍寶石嗰張真心貴，諗緊值唔值得

想入手藍色

點整花?

好似係呢個問題
同埋係咪大陸做?

我都唔知點花

盡量唔好同鎖匙, 銀仔一齊放

冇同其他嘢放過一齊

康寧夠做

Hoda藍寶石鏡頭貼 痴左唔夠兩個星期 有一個鏡頭位塊玻璃已經甩左出黎 要比多2舊水再痴過

仲有傻仔會貼鏡頭貼

每個人追求既野唔同啫 無話傻唔傻既。 不過佢啲QC真係唔得囉

普通沙或塵都有機會有9H硬度, 正常用始終都會花
貴貼都係好在層防油coating同埋玻璃通透度, 要花都係會花
張imos個幾星期都有幾條花, 塞褲袋都避免唔到的

袋塊眼鏡布岀街 得閒抹下算啦
磨砂貼好難唔影響畫質

打機有咩mon貼推介

Caudabe轉左用hoda
Caudabe佢無包埋啲制

Belkin mon貼係咪防塵防指紋係咪好勁

冇包埋唔係易㩒啲咩？
我原本用Air jacket，啱啱轉左用Caudabe

數碼通 官方皮套 399 係咪最平

Clublike 100 分 + 320

用埋red 卡再平4%

clublike 應該用mox

而家大家用皮套點清潔 武肺啲病毒好勁驚佢痴上去手機到

推

皮
只可以用紫外光燈

其實係咪求其uv消毒機就得

保護性同手感嘅取捨

坦白講，如果講手感，aj係略性一籌

之前csl 359

有冇devilcase iphone12 pro max 真實用家?

照噴酒精照用水洗, 根本唔會好似D人講到咁易爛, 由年頭開始我戴開嘅皮錶帶都有用水洗/噴酒精, 乜事都冇, 而且apple皮殼D皮其實好粗, 唔洗呵住用

同埋講真, 皮套預咗消耗品, 當你一年用爛咪買過個囉

防偷窺除左belkin有咩選擇

12pro路過

Taobao 閃魔，綠聯

有冇人想一齊買grams28 leather case
個網做緊sale 買滿USD$170 有8折，$250有75折
仲有唔夠兩日，有興趣嘅留個tg，夠5個case就可以開個grp

觀塘有咩地方貼？

iphone case pre-order 30%off一個都有呢個折
你加5鎂就免埋運費
本身運費就係5鎂
買其他野先睇下洗唔洗夾啦

因為想知12pro max 佢改條邊改成點

我見8折咗之後$22x就有個皮case幾抵玩
先想睇吓有冇巴打想夾咋
佢話兩個discount stackable呀嘛

改到高過鏡頭，揸上手覺得怪怪地，背後條邊勁突，好揸手都係airjacket

點解唔揀彩繪玻璃而揀貼?

係不過冇full cover

換左張AmazingThing 2.5D
全覆蓋但冇黑邊真係好正

彩繪玻璃個圖案少左鏡頭個忽，覺得唔好睇，鏡頭位太大

因為底玻璃薄
好手感同保護難共存
犀牛夠厚就底部平面

屌，琴晒買咗張I mos 9H貼，痴嗰陣唔小心跌撚咗落地下

又要嘥咗三百幾蚊，好撚想斬咗自己隻手落嚟

有冇訂左grams28套嘅朋友收到貨？ 我28 Nov pre order 到今日都仲未寄

手殘就俾鋪頭貼啦

買左個magsafe套
叉果下快感應左
同埋好似叉快d

做咩唔俾人痴

琴日訂 今朝就話寄咗 打去問下啦

真咩？ iphone 12 case?

我一直都係自己痴開，但琴日比個親戚表弟撞一撞，跌咗落地下

都幾實

咁大鑊我18 Dec 先訂咪仲有撚排

請問有無人比較過官皮同grams28? 邊款會薄身D? thanks

入咗張八達通用唔到

唔撚係掛

防rfid

買𠹌咗$180
Apple嗰個係咪都係咁？

要買張貼隔住，星際有
買時話用嚟啪八達通咭用

thx bro

實有人話其他地方可以平啲
不過我淨係見到星際有

應該買 TemperedGlass 定 ultraglass

啱啱$288貼咗張imos 9h第一次用imos 果然唔同啲

係 我pop up度訂
Btw咁都有人負皮lol

ultra嗰隻

你打去pop up 定grams? send 個電話黎 pls

邊度買？打機爽啲？_？

點解會放八達通

好彩無訂 間野做唔切又接咁多單 又唔係按訂單先後出貨 見佢pro max同mini仲話要等多成個月 真係不了

唔係有apple pay octopus?

用citi 8達通搭巴士，優惠過唔到落apple pay octopus

想請問下如果用20W 加條2m副廠線 係咪都用到快差架？

哭撚左，我仲要冇加字，屌

出面機都炒完都仲未有 好心間野比唔到就咪接單啦cls又唔做資源分配

我今年每次出完街都抹，抹咗成年都無換貼

有無人玩過啲紫外線消毒盒
有無推介

有冇師兄用緊呢個？MagSafe尿袋

邊度買同幾錢 好似好薄咁喎

Ig shop買雖然叉得唔快但好靚仔

淘寶貨

我係12 張單唔係手啊
應該要打去grams
佢fb都覆得快嘅 你睇睇

外面果層都有磁石，應該用唔到

淘寶

grams電話幾多號？搵極都搵唔到

今日係旺電買咗$158

唔知幾錢 間ig shop 黃唔黃呢

仲要自high好正

show belkin 我即買

金色pro max 襯乜套好睇？

真心問
用左防磁貼個wallet咪會痴得冇咁實

用咗成個星期覺得無分別一樣吸得好實
另外試咗原裝wallet 係加咗都冇效用

雖然你用淘寶貨仲咁大聲都係柒架啦
但當and仔都笑緊MagSafe廢個時，ifans已經預視到magsafe尿袋嘅出現，個idea正到仆街，之後實間間and廠照抄無誤

買左imos 張磨砂玻璃貼
真係相比起其他既磨砂玻璃無咁影響畫質同埋噪點
手汗好撚多既我表示好滿意

12MINI?

yup

taobao 百蚊唔使

MagSafe卡套裸跑無痴得無咁實
一加埋個官方皮套即刻硬晒

係, 之前有人test, 本身機背係好滑

Smartone 399買咗個玩下

請問有冇師兄試過Otterbox隻Symmetry Series+ Case with MagSafe？

見佢好似算薄，又有MagSafe ，本身用開Mous Clarity case，但佢冇MagSafe，所以諗住搵隻試下。

塊野叫乜名？

防磁貼

thx

Grams得email

想問係pop up買有無折？見而家網上有7折

濕紙巾抹幾下再印翻乾

btw, 佢又話寄出左比你，你收到貨未？

用緊了

期待個smart battery case 😂

想問下有無人買過uniq transforma case

想知呢隻殼用左用唔用到無線叉電

好似唔錯喎 留名

巴打有無相睇下，評價如何

帶咗有啲難除 偏深嘅藍
啲皮幾滑但無皮味 薄身
啲制100分

photo pls

ok wor

觀塘廣場有冇賣貼ok 嘅店？
thx

之前有人話好硬 會整花部機 你有冇咁嘅情況

個silicon case用到厭
有冇case推介

用左magsafe皮殼+moft
都唔係痴得特別實

下個你都會用厭
建議祼機

今日跌爛左個caudabe 全透殼
背面有條4cm裂痕😥

裸機用厭咗咁咪要換機？

有冇相睇下？
Thx

caudabe lucid clear 12/12pro 買多咗個
有冇巴絲可接收

請留TG

@cw519

薄, 磁石無官皮咁勁
我覺得好正

有無人要11 pro leather case?

有無打機既巴打係用磨砂貼求分享

用緊
畫質一定有影響 但噪點要睇廠
我用imos 無乜噪點 用落順手 幾正
但亮度會低左一個level

感謝分享 同埋想知點解問磨砂貼要咁多負評

防偷窺貼有冇推介
如果會疏水同防指紋就更好
貴啲都ok
但Imos好似唔見有
追左一輪post好似冇人討論

hoda有出

兒登負皮唔需要認真，
只要唔啱聽唔啱睇，同佢地諗法唔同就負咗先

質感好似唔錯咁，
望落比官皮有光澤，
皮紋路又明顯d

Uniq香港代理係依間
你可以FB inbox問吓佢地

Moft 剛到，初步滿意，用佢送果粒磁貼吸住個套->套吸promax 建議唔好擺咁高，唔算超實淨
我用犀盾mod nx bumper 會收左個卡套一半厚度，入面已經放咗張citi8達通

蘋果店有賣 belkin

想apple 出返11 silicon case 啲色
依家個啲勁沉色

上年隻激浪藍色勁靚

岩岩睇完無花啊。不過無nomad咁個框有extra膠防跌
除要用指甲幫手
帶返就笠左邊先好易

訂左個綠色玩下，希望唔好等咁耐

有冇人12 pro就咁痴背貼？知唔知邊度有多款

同問 但又怕跌爆機

係台灣網買左goatfilm 全機貼 而家貼埋mon貼咁用
巴打可以睇下d色岩唔岩心水 個人覺得都重重地口味 工業風咁

我覺得ok wo@@ 但難唔難包？
買左幾錢？

怕跌爆機加apple care即可解決 哈哈

好似600幾台幣 難就唔難 不過我手賤包得唔靚

👍研究下

呢個網站假架
我send email去韓國官方問過
佢叫我去amazon買，而且啲嘢仲平過呢個假網

咁驚
用緊佢個case同mon貼又ok喎

有機會都係Spigen嘅貨
始終正版又唔係貴，無理由搞翻版
只係唔係官方代理
同個套係咪mik？Spigen嘅套一定係mik

個case條邊有寫made in South Korea

咁應該無問題

有冇人會買Belkin 個3-in-1 charger

MagSafe 果個？

Yes
好吸引

成千銀買唔落手

等緊，幾時出

請問有無人最近係 犀牛盾官網訂過?
前後大約幾日送到手? thanks

有無magsafe 磁吸尿袋推介，請出招

邊度買到包埋鏡頭既薄殻？

呢隻係好薄既硬膠殼質地黎

唔想淘但揾唔到

x2 想搵呢種

中間冇假期的話落單計你預5-6日la

我成日打機
如果成日睇片有冇影響?
會唔會好濛

黑碳纖好靚
但我自己痴一定唔靚
香港有冇得包埋?

SF寄落黎 要自己貼。台灣都要自己貼 佢冇門市

想問下mini 係咪無3d 滿版既貼？

見好多上下左右都仲有位淨又唔係曲面

比你搵到都係淘寶貨

香港有冇出名既包膜店?
除左moshi

Apple殼咪又係made in China

成個12 series都係得2.5D貼冇真正3D貼，
因為本身係全平面screen，
邊位唔會有弧edge俾3D貼cover到

iphone都係

K-Doo air skin

有冇磨砂霧面背貼介紹?

有無人覺得官方透明殼d制位好難禁

想問下 如果磨沙貼
會揀imos定hoda?

Pro銀機條邊比塵刮花左
試左用抹銀布都搞唔掂 係咪冇救
同埋想問有冇貼條邊既產品介紹

上一代開始已經係咁
Ching個透明case有冇裂

無裂呀做乜無啦啦咁問

用咗唔夠一個禮拜已經裂咗 但係明明冇跌冇撞

個個review都咁講 唔意外 同埋好似防跌唔防花
反而想知係咪真係好耐都唔黃

0.0✔hOiacHWHene£打kaἲ👉taӦ宝👈或點这里url链 至浏łan器【一格大王 超薄撞色PP保护壳 iPhone12mini苹果12ProMax磨砂全包】
呢隻？

我知淘寶有，唔想淘呀，我寧願去舖頭買淘寶貨比錢人交租，比幾十蚊都好過裝支那app

但香港d街舖唔識入呢d貨先on9，明明包埋鏡頭係好d

花咗仲貼嚟做乜？
我部銀邊開盒唔夠一日都已經花曬

用緊，初頭好唔慣，宜家按慣咗就冇問題
覺得自己手指都大力咗